# Motive
## Metadane

* Nazwa: The Expander

## Krótki opis

"Cokolwiek mam, chcę tego więcej!". The Expander skupia się na poszerzaniu swoich zasobów, możliwości i wpływów.

## Opis

"Cokolwiek mam, chcę tego więcej!". The Expander skupia się na poszerzaniu swoich zasobów, możliwości i wpływów.

TODO
